[請廣傳]地鐵呢期成日係九龍塘站開吾到車

唉仆街啦聽日仲要去調景嶺見工，
呢期成日有d 大陸佬衝門
d 衫褲鞋襪成日攝住條門罅 令度門閂吾好
你老未月台一度門 列車一度門
8卡車 每卡車仲有5道門
每閂一次門就晒我十9幾秒
一個大陸佬都可以搞到我遲到啦屌
幾個大陸佬嘅話連車都開吾到
請笑納

推

唔知係咪真係成事，但都要吾你老母先

吾你老母 第一日上黎？

做開cdrom sor